{
  "id_query": "18643061",
  "total": 20448,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.49247,
  "origin_question": "Ad cho hỏi nếu mua luôn không trả góp có được gì không v",
  "hits": [
    {
      "score": 18.92155,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.636097,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.4718,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.19076,
      "id": "31677464",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp được hưởng ưu đãi gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện bên em có chương trình săn mã giảm giá áp dụng góp lãi suất thường, ngoài ra còn có:- Mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12)- Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home CreditThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.681154,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.00605,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.51161,
      "id": "20330235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu tôi mua sản phẩm vào tầm 20h00 thì có được giao hàng luôn không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm vào 20h thì Thegioididong.com sẽ Giao trước 9 giờ sáng hôm sau hoặc theo yêu cầu cho anh nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.427916,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.378796,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.907371,
      "id": "18186530",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nha.. e có mua trả góp ip5s nay được 8thang, e muốn đổi thành ip6 nhưng vẫn trả góp v được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị muốn đổi sản phẩm khác trong trả góp thì hiện tại bên em có hỗ trợ đổi sang trả góp sản phẩm khác (không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%,và sản phẩm cũ) với khoản vay và điều khoảng trên hợp đồng là không đổi, tăng số tiền trả trước và chịu phí đổi trả chị nha. Chị vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em hỗ trợ chi tiết giúp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.872947,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.849918,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.847572,
      "id": "28414759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được ưu đãi gì thêm không ad? Mình tính mua mà suy nghĩ thêm...",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì mua trả góp điện thoại này sẽ được khuyến mãi:-Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0%)-Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.751827,
      "id": "23706703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 2 Sđt Hà v mình có DK trả góp dc không ad",
      "answer": "Chào anhDạ , em chưa rõ ý của anh , anh có thể đặt lại câu hỏi giúp em được không ạ .Mong nhận phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.467039,
      "id": "24858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sp này có đang được trả góp 0% không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.438177,
      "id": "20465060",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mặt sau iphone nên dán gì cho khỏi trợt ak",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì anh có thể sử dụng ốp lưng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.39416,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.320135,
      "id": "22459056",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e muốn mua iphon 6 trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp  iPhone 6 32GB được ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.274113,
      "id": "30153300",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp cần giấy tờ gì nhiều ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.270054,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.21125,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.209137,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.191463,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.1849575,
      "id": "25092775",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua  trả góp iPhone 6 là duyệt hồ sơ luôn ha ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ đợi thời gian duyệt hồ sơ nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.134194,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp, trả trước 0đ có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Việt,Dạ anh có thể tham gia góp trả trước 0đ cho Điện thoại iPhone 6 32GB được nha anh, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.029646,
      "id": "26487250",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ra hãng mua trả góp thì 1 tháng trả bao nhiêu v anh có cận trã trc không",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.00636,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.959269,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.952358,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.967552,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9312935,
      "id": "26705259",
      "field_search": "question",
      "question": "nokia 7 plus   ra chưa vậy ad . mua trả góp luôn đk không",
      "answer": "Chào anh, Hiện Nokia 7 Plus chưa về hàng anh nha, anh có thể tham khảo và đặt cọc góp tại ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.92433,
      "id": "17910122",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi mua trả góp được hôq ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có thể mua trả góp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,HK, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.91377,
      "id": "30479200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi... Bà gì mình mua tủ đông trả góp khoản nữa tháng nay không biết có thể mua điện thoại góp được nữa  không  ??",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.85378,
      "id": "25861569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả góp 0% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói trả góp lãi suất 0% đấy ạ, với gói lãi suất này thì anh phải trả trước 4.245.000₫(50%), trả trong 8 tháng mỗi tháng góp 562.500₫ và các giấy tờ cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), bằng lái xe(còn thời hạn) anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.852778,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.75484,
      "id": "27854260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mua trả góp có khuyễn mãi phiếu 500k ko ạ. Nếu có thì trừ vào tiền máy luôn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp lãi suất thường thì có khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ và không trừ vào giá máy anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.726755,
      "id": "20191840",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền trả hết luôn được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền thì anh có thể trả hết luôn được nha, nhưng anh sẽ chịu thêm phí thanh lý với công ty tài chính nhé. Anh hãy mang Hợp đồng trả góp đến Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.618524,
      "id": "26887455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi  nếu mua hàng  cũ  là  mình  trả tiền mặt  ... Hàng  mới  được quyền  trả  góp  phải  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả hay sản phẩm mới thì đều được hỗ trợ mua góp hay trả 100% bằng tiền mặt luôn chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.576839,
      "id": "19298566",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ở điện máy xanh thì nếu có trục trặc gì gì thì ra thế giới di động được k v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này được anh nhé, anh có thể ra siêu thị bên em để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.573929,
      "id": "23014165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E là sinh viên, đã có bằng lái. V có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cần đủ 20 tuổi trở lên mới được hỗ trợ mua trả góp sản phẩm nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.562576,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511095,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.467706,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.398109,
      "id": "26082533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu muốn mua trả trước trả trước nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.389156,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.380834,
      "id": "21647093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy cũ trả góp được không ad ??",
      "answer": "Chào anh HiệpMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về mã sản phẩm anh muốn mua (dạng vd: #1234567 ở bên phải tên máy) , số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3417845,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 40%. Góp 6 tháng Nếu đang góp e muốn trả hết luôn thì có dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Giỏi,Anh yên tâm là trong quá trình góp, anh có thể thanh lý hợp đồng góp sớm khi có khả năng bình thường nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.240124,
      "id": "27294699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bạn có mua ra mà mua 6.99 à mà có trả góp 0% luôn . Tgđđ làm ăn gì kì quá bán kiểu vậy khác gì trả góp có lãi",
      "answer": "Chào anh!Dạ ngoài gói lãi suất 0% bên em còn khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.185059,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.174871,
      "id": "31979165",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1k3 được không v góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất  2.70%  của công ty Fe  Credit với  mức trả trước khoảng  1.398.000₫ (20%)  và góp mỗi tháng  822.500₫  trong vòng 9  tháng. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.131107,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.129793,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.108795,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.049505,
      "id": "23835134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đang vay ngân hàng được mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể mua trả góp bình thường ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.038121,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.018596,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006052,
      "id": "28112761",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là mua con ip6 32gb trả góp trả trước 5tr v có được tặng phieu mua hàng 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nếu chị nhận phiếu mua hàng thì khi mua trả góp sẽ có lãi suất nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.898073,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.897538,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.887726,
      "id": "21281323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6-32g mua trả góp có được hưởng lãi suất o% không",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chưa được hỗ trợ góp lãi xuất 0% đâu anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.882008,
      "id": "17772035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết là mua trả góp xong có bán lại luôn cho tgdd dc ko nhỉ? Nếu dc thì mất nhiu %",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm máy mới anh phải thanh lý hợp đồng góp xong , bên em thu lại sản phẩm giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.845583,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820951,
      "id": "20517348",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp qua thẻ visa có được không? Có được giảm 1tr không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp qua thẻ visa nha anh, và không hỗ trợ giảm 1 triệu anh nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến 100%  bằng MasterCardChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.808062,
      "id": "29136313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua không trả góp sẽ có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ *, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.807189,
      "id": "27757575",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua luôn bằng tiền mặt thì có được giảm k ạh",
      "answer": "Chào chị ! Chị có thể tham gia dùng số điện thoại để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua sản phẩm với mã giảm giá nhận được nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.790266,
      "id": "31306539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ngày chủ nhật có làm thủ tục mua trả góp được không ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện chủ nhật tại siêu thị thegioididong.com vẫn hỗ trợ mua góp chị nhé, chị quan tâm sản phẩm Iphone 6 này phải không không ạ, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.756798,
      "id": "21627224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mua máy này có trả trước không?",
      "answer": "Chào anh NguyênVới Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và  hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.750723,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.704897,
      "id": "31820073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là nếu em đag trả góp mua khác mà muốn trả góp thêm máy này nữa đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm với công ty tài chính khác được ạ. Mình vui lòng cho em xin thông tin trước đó đã mua trả góp với công ty tài chính nào, giấy tờ chị đang có (chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ!  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.687725,
      "id": "24664260",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là em là học sinh đủ 18t rồi vậy em có thể tham gia mua trả góp được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 18 tuổi thì mình được công ty tài chính FE Credit hỗ trợ trả góp anh nha, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.677966,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.672937,
      "id": "24868289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua iphone6 32gb trả góp không trả trước được ko chị",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua trả góp không trả trước vẫn được anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.658468,
      "id": "28055703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua theo hình thức trả trướng 2 triệu 2, mỗi tháng góp thêm thì có được khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại khi mua trra góp sản phẩm này thì bên em có các khuyến mãi : - Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Không áp dụng khi mua trả góp 0%*- Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà trong thời gian trả góp sẽ không có bất kì khuyến mãi nào nữa chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.645354,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6402445,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.635502,
      "id": "30030302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi phụ kiện mua cùng máy có được bảo hành k ạ. Nếu mà hư luôn thì có dc đổi k",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện giảm giá kèm máy vẫn được hưởng chính sách bảo hành cũng như đổi trả như các sản phẩm phụ kiện mua mới chị nha, chị hoàn toàn có thể yên tâm ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603412,
      "id": "27579141",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được hỗ trợ giá online không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ được nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp với giá giảm online, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.572209,
      "id": "20223853",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ ra cửa hàng tgdd mua luôn có được giảm 1 triệu không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua hàng tại Thegioididong.com mà thánh toán trực tuyến bằng Mastercard thì mới được giảm 1.000.000đ anh nha. Nếu anh thanh toán trực tiếp thì không được ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.562511,
      "id": "26965889",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu trả góp mà đưa trước 1 triệu môiz thánh đóng bnh v ạ ?",
      "answer": "Chào chị Nếu chị đủ 20-60 tuổi với CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.68% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 699.000₫ (10%) và trả khoảng 739.500₫ (góp 12 tháng) chị nha. Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.557512,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538715,
      "id": "21628360",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi là iphone 6 có ở trọ mua trả góp không ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.526518,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.52263,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.517114,
      "id": "17675171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e hiên đang là sinh viên năm nhất. Sinh năm 98. E được mua trả góp không ạ? Nếu đc thì cần những gì vậy ạ? E cảm ơn.!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc em thấy chị chưa đủ tuổi trả góp chị nha. Trường hợp này bạn có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có đủ các giấy tờ làm hồ sơ giúp như vậy có được không bạn. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5022,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.458551,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.428379,
      "id": "31551341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt mua về tầm 4 tháng  Chưa bị gì xài cứ giật giật đứng hình ad cho e hỏi lỗi gì ạ có khắc phục được không ?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4087105,
      "id": "24819041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e muốn mua trả góp máy này trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e trả bn v ạ",
      "answer": "Chào Chị,Chị có thể trả góp sản phẩm này trong 6 tháng. Không biết chị có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.405414,
      "id": "24737606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì thủ tục cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.388058,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.370179,
      "id": "27898317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32gb có trả góp được không bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.367614,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp trước 0đ có được không Ad!",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344553,
      "id": "18565634",
      "field_search": "question",
      "question": "sinh viên mua trả góp có được ưu đãi gì ko ạ!",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc hiện bên em không có gói lãi suất ưu đãi giành cho sinh viên chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về độ tuổi, giấy tờ mà chị có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.318107,
      "id": "28616492",
      "field_search": "question",
      "question": "k trả góp thì có được dùng 500k pmh vào mua máy luôn đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé dù anh mua trả góp hay mua tiền mặt. Phiếu mua hàng này anh mua máy sẽ được nhận và được dùng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.306237,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.295882,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.271753,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.265912,
      "id": "28861081",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có đc tặng kèm gì không thegioididong.",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là : Giảm ngay 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha , anh góp sản phẩm có lãi suất với công ty HomeCredit thì được hỗ trợ 2 khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.25909,
      "id": "23467619",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào e cho a hỏi như a là khách hàng thân thiết nếu mua iphone 6 32g thì có được giảm giá gì không e",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh gọi 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé , ngoài ra sản phẩm này đang có chương trình đặt mua online trên web trước để mua sản phẩm với giá ưu đãi còn 8.490.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.248919,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.217081,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.214586,
      "id": "26265759",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trứoc 2tr, góp 8 tháng, mỗi tháng góp bnhiu ad?",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 2.397.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.209092,
      "id": "29661434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngay lúc này lại cửa hàng đặt rồi mua luôn được không ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh đặt với chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ thì anh cần đặt online trước anh nhé. Sau đó có thể đến siêu thị Thegioididong.com để mua hàng vẫn được nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.179715,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.148748,
      "id": "19710264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, máy này có được trả góp bên Home Credit không? ,",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,iPhone 6 32GB có hỗ trợ mua góp của HOMECREDIT nha. Tuy nhiên, chị phải trả trước ít nhất 50% thì mới hỗ trợ nhé. Không biết là chị có thể chọn trả trước 50% không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.140112,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1329975,
      "id": "23994101",
      "field_search": "question",
      "question": "V phiếu mua hàng áp dụng gì được",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng này dùng mua được tất cả sản phẩm  ở Thegioididong.com và DienmayXanh.com đang kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.132261,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095452,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.080822,
      "id": "24076951",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi nếu mua trả góp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ và giá máy sau trả góp khoảng 9.233.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.063777,
      "id": "19845800",
      "field_search": "question",
      "question": "a trả góp không có hóa đơn tiền điện được không ad",
      "answer": "Chào anh HuyAnh không có hóa đơn điện vẫn mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062316,
      "id": "28393229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm 500k không",
      "answer": "Chào anh Dạ khi mua hàng Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em không có chương trình giảm giá 500.000đ ạ, kể cả mua góp lẫn mua trả thẳng. Khi mua hàng máy này mình sẽ nhận được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha. Không biết hiện mình muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ em hỗ trợ anh tốt hơn.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.035193,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.033268,
      "id": "22612952",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 4tr góp 6 tháng mỗi tháng nhíu v ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này sẽ có 2 mức trả trước là 3.596.000₫(40%) và 4.495.000₫(50%) anh nhé. Không biết anh muốn chọn mức trả trước nào và anh đang có những giấy tờ gì để em có thể thông tin cho anh số tiền góp hàng tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.033039,
      "id": "22445393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em muốn trả góp với giấy tờ đầy đủ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh,Để mua góp thì chị phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp. Không biết là mình đang có những giấy tờ nào ạ? Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.015874,
      "id": "21939886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,nếu mình đang xài máy oppo A37 đang trong quy trình trả góp  mình có thể đổi điện thoại khác mà thuộc dòng máy cũ được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới ( đổi trả) phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.005209,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.002221,
      "id": "28425782",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi điều kiện để mua trả góp là gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Khi mua trả góp thì anh phải đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe mới được anh nhé, nếu có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất sẽ thấp hơn đó ạ.Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.975992,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9521,
      "id": "18750487",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua xe trả góp thì mình đóng tiền ở tgdd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ thu hộ của 1 số công ty tài chính đó anh. Không biết là anh đang góp xe của công ty tài chính nào để em kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949465,
      "id": "31707787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 19t được mua trả góp ko v shop???  Rất mong được sự phản hồi từ shop.  Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935949,
      "id": "17591557",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e muốn mua đt trả góp mà tháng đầu e rồi sang tháng thứ 2 e có tiền e trả luôn 1 lần đc k ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này qua tháng 2 anh hoàn toàn có thể trả hết ạ, anh vui lòng thông tin tên máy muốn mua, độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.926085,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909623,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.892307,
      "id": "19380545",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , nhiều đợt khuyến mại ip 6 32gh còn 7990k . nếu em mua trả góp còn được giá 7990k k? Hay vẫn 8990k.",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm không hỗ trợ giảm giá nên khi anh tham gia trả góp thì giá vẫn là 8.990.000₫ anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.87472,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873642,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.870732,
      "id": "17567188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em có nên jb máy không vậy. nếu jb có lợi gì hoặc có hại gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình tư vấn bạn không nên jailbreak máy sẽ ổn định hơn so với máy đã jailbreak và máy jailbreak sẽ bị từ chối bảo hành, không có nhiều lợi ích bạn nha.Với máy jailbreak thì bạn có thể tùy chỉnh chuyên sâu bên trong máy, có thể cài đặt các phần mềm, tính năng máy mặc định sẽ không sử dụng được bạn nha.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.829778,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.805252,
      "id": "21657187",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi biểu tượng ổ khoá và mũi tên có chức năng gì v ạ?",
      "answer": "@Phuc Nguyen:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.792756,
      "id": "28175362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này thì mua trả góp 1 tháng góp 300000 được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cho em xin thông tin cụ thể về giấy tờ (CMND, Hộ Khẩu), độ tuổi, mức trả trước để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766263,
      "id": "21495525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không mua phí bảo hiểm có được không tgdd",
      "answer": "Chào anh, Anh mua trả góp anh không đóng tiền bảo hiểm được anh nha , khi anh mua góp anh trình bày cụ thể với công ty tài chính anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.761468,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739133,
      "id": "22307172",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ VIP khi mua hàng có được ưu đãi gì không ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Dạ hiện bên em chưa có ưu đãi dành cho khách hàng Vip nha anh, mong anh thông cảm anh. Tuy nhiên anh sẽ nhận được 1 trong các khuyến mãi là: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) * nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.732095,
      "id": "25430421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua iPhone 6 32gb này em trả trước 70% còn 30% em trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 70%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.728601,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.720886,
      "id": "17875953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả trước 3.000.000 vnd có gói trả 4-6 tháng gì k v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính Fe Credit đó ạ. Với gói lãi suất này thì anh có thể trả trước 30% trả trong 6 tháng và mỗi tháng sẽ trả 1.401.000đ anh nha. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi đó ạ. Nếu hài lòng với gói lãi suất anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online gúp anh ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684895,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.678135,
      "id": "27736369",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Lúc trước tôi có mua trả góp của ngân hàng FE.  Giờ mua trả góp lại máy khác.  Chọn ngân hàng Fe luôn thì có cần kiểm tra lại thông tin hay gọi ĐT cho người thân của tôi ko",
      "answer": "Chào anh,Lần này mua trả góp thì vẫn xét duyệt lại từ đầu ạ. Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669761,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp máy này..  Trả trước 0đ  thời hạn 4 tháng có DC k ạ..  E có cmnd và bằng lái xe...  Nếu được cho e biết luôn Chênh lệch giữa giá gốc  và giá trả góp khi trả đủ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với giấy tờ anh có là CMND, bằng lái xe không hỗ trợ trả góp trả trước 0đ được ạ, anh vui lòng tham khảo với các mức trả trước từ 10% trở lên anh nhé và trong các tháng như 6, 8, 9 và 12 tháng để được tỷ lệ duyệt hồ sơ tốt nhất ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.631297,
      "id": "27137305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đả 18 tuổi v em có thể mua trả góp Được chưa.và em đả có cmdd nếu đc em cần đem theo những giấy tờ j ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.624487,
      "id": "23764461",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500 này có được sử dụng luôn để thanh toán giá iphone 6 không AD",
      "answer": "Chào anh Sơn,Rất tiếc, phiếu mua hàng 500.000đ của sản phẩm này không thể hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được,  mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng này có thể hỗ trợ anh mua được tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại DienmayXANH.com , Thegioididong.com vào các đơn hàng sau anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.610607,
      "id": "20382972",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả muốn đuợc duyệt thì mình cần làm gì",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên không ạ? để tham gia mua trả góp anh cần có đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.604275,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.602087,
      "id": "22428627",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua iphon6 có dán kính cường lực luôn không? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm phụ kiện kính cường lực rất tiếc Thegioididong.com không kinh doanh anh ạ. Mong anh thông cảm tham khảo sản phẩm này tại các cửa hàng bên ngoài giúp em anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.59714,
      "id": "30594818",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi nếu mua iPhone 6 cũ có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp chị nhé, chị vui lòng cho em xin mã sản phẩm(vd: #12345) chị đang quan tâm để bên em hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.593342,
      "id": "19883887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả góp k cần hk mà có bằng lái xe dc không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh có CMND - BLX thì anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.549653,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.540235,
      "id": "18682382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 12 mth thì mỗi tháq là nhiu v ad",
      "answer": "Chào chị Vy,Chị có thể cho em biết các giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.53923,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529104,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5241375,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.517178,
      "id": "19516368",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu gì v ad?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.513971,
      "id": "26471622",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen không anh nếu ra hãng mua grong tuần này có được giảm giá không nếu mua trã góp có cần trã trc không",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh màu Xám và Đen, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, mong anh thông cảm. Hiện với sản phẩm này hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.509585,
      "id": "22048389",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao mua trả góp mà chênh lệnh nhìu dữ v à",
      "answer": "Chào chị !  Dạ Mong chị thông cảm do đây là thông tin trả góp công ty tài chính quy định nên bên em không hỗ trợ được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.506139,
      "id": "17718933",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp thì đưa trước bao nhiêu v?!",
      "answer": "Chào anh,Tùy thuộc vào từng gói lãi suất và điều kiện của anh mà số tiền trả trước có thể sẽ khác nhau. Để tư vấn tốt hơn thì anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.491348,
      "id": "18648324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có vay tiêu dùng bên vpbank giờ muốn mua trả góp dt nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, Thegioididong.com vẫn hỗ trợ anh mua góp anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.486348,
      "id": "22123380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad . Cho mình hỏi là ip6 có goi trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé, anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472785,
      "id": "19735883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình trả ĐT mình đang trả góp lại có được không ạ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh đang tham gia trả góp thì anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng, sau đó bên em sẽ hỗ trợ thu lại.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.449802,
      "id": "25152679",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới 19t có mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Vâng hiện tại chị có thể tham gia trả góp được với Công ty Tài chính FE Credit đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.436566,
      "id": "27000059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp có hóa đơn internet có được gì không vậy ? Cmnd + bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh trả góp bằng chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) và hoá đơn điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất, lãi suất anh tham gia sẽ giảm bớt đi đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.433545,
      "id": "28153281",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi e xin hỏi về vấn đề trả góp với ạ. bây giờ e trả trước 2tr e có CMND với Hộ khẩu luôn ạ, vậy được ko e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có gói lãi suất 0% của FE Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi háng chị trả khoảng 911.500₫ chị nha, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423667,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.422989,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.410539,
      "id": "20047556",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, cho em hỏi... sao lại có ip6 32g v ạ )))) theo em được biết là không có ip6 32g mà ta????",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo thị trường mà hãng cung cấp các bản iPhone 6 phiên bản khác nhau chị nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam nên chị có thể an tâm chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.406738,
      "id": "25312437",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g được trả góp 0% đúng không ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh đặt hàng sản phẩm với giá giảm dịp tết thì được hỗ trợ góp với thẻ tín dụng gói lãi suất 0% anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng đặt hàng sản phẩm và từ 19/2 bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh nhận hàng nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.402096,
      "id": "19897961",
      "field_search": "question",
      "question": "Sn97 có mua trả góp dx k v",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng năm sinh thì có thể tham gia trả góp nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.392427,
      "id": "27100979",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e?  Nếu e mua trả góp iphon 6 32g trả trước 1triệu thì tháng góp nhiu ạ 9thag cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.362787,
      "id": "30133302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua được tặng thẻ mua hàng 500k thì có được trưc vào tiền đt luôn kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ trừ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ trực tiếp vào sản phẩm lúc mua hàng chị nhé, vậy chị có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.359654,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.355673,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.355673,
      "id": "23337170",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được tính gia onlike ko vây ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Anh vẫn có thể mua trả góp với giá online giá rẻ đó anh. Nhưng với giá online giá rẻ thì bên em không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.354492,
      "id": "27399336",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có thẻ Mastercard của FR Credit vậy có mua trả góp sản phẩm này được không QTV.",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng chờ trong 60 phút, bên em đang kiểm tra thông tin cho anh. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.354492,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.354492,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.347038,
      "id": "22297923",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iPhone 6 32g trả góp không cần đóng trước được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ, mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện không chị Hướng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.337699,
      "id": "17524510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình có CMND+GPLX mình có được trả góp của Homesredit không? Trả trước 50% ấy.",
      "answer": "Chào anh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh sẽ được góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước 50% giá máy đó ạ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.332436,
      "id": "22617831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu trả góp tỳ ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3286705,
      "id": "28177191",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh năm 97 có mua trả góp được không ạ .",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị đủ tuổi mua trả góp rồi chị nha. Nếu chị quan tâm không biết chị đã có giấy tờ gì (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), mức trả trước và số tháng muốn góp là bao nhiêu để em hỗ trợ tư vấn ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3211,
      "id": "19766861",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc ko may khi rút ra lỗ cám chân sạc rời khỏi ra dt. Em hỏi jo có sửa được không ạ ,",
      "answer": "Chào anh VinhTrường hợp này thì anh vui lòng mang máy cùng sạc đến siêu thị Thegioididong.com hay điện máy XANH gần nhất, nhân viên bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra và gửi máy lên trung tâm bảo hành giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.296543,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}